尹恩惠靚樣不復再！

34歲韓國女演員尹恩惠15年在內地出演設計綜藝節目陷入抄襲風波，事隔3年最近復出接拍的小說改編劇集《心動警報》，暌違公仔箱5年可惜依然一片負評，其中被狠批得最厲害的，就是她整形後的一副膠面！

99年以15歲之齡出道的尹恩惠，05年離開女團Baby V.O.X正式開展演戲之路，拍過不少為港人熟悉的劇集，包括10多年前的成名作《宮》和《咖啡王子》，以及之後的《千億寵愛在一身》、《大話男女》、《想念你》、《未來的選擇》等，氣質美女形象深入民心，現在卻因為整形過度完全失去當初清純脫俗的味道，不少看着她成長的劇迷都非常可惜，唯有回顧一下她過往的美貌，懷念一下吧！

泡菜都係攞膠造

rip

以前好中意佢

邊個黎